我想問想係中環D大公司返工做office可以邊到搵

我應該揀BBA?Finance?marketing?HR?
定其他科容易D因為我希望可以係D大公司返工
定係細公司攞經驗先之後轉大公司？

老細，邊行咩位呀

樓主傻鳩

London gold

清潔/實蕉大把選擇

大公司文員仔

大把工 讀乜都得

利申中環最低賤果批

傻鳩

on9仔

問得好撚膚淺

你搞清楚自己讀緊咩科未?